{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_029273",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://apis.data.go.kr/1400000/service/cultureInfoService2/mntInfoOpenAPI2",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-11-22",
        "domain": "자연관광",
        "title": "구병산"
    },
    "text": "山の高さは876.3mで非常に高い方だ。 三明山の中で最も優れた山勢を持っていると言って、俗離山国立公園の南側境界に含まれた。 大部分は報恩郡の領域だ。 国道25号沿いに行けばすぐに発見できるが、これは該当地域の名山によってそうだ。 裾には峰があり、美しい山だと思わせる。 九屏山とも呼ばれたが、これは俗離山国立公園南側の国道沿いに位置している。 報恩地域では俗離山の天王峰をジアビ山、九屏山を建てて眉山、金積山を息子山と称して三山と呼ばれた。 清潔で静かで保存状態もよく維持されている。 俗離山と九屏山をつなぐ区間はアルプスに登録され、観光商品として広報されている。 この地域には、25戦争の時に廃墟となった土骨寺跡や古いクヌギもあり、観光客に有名だ。 主稜線の北側地域が俗離山国立公園に属しており、書院渓谷など景観が美しいため、100大名山に選ばれた。 三明山の9つの岩峰は奇異に連なってそびえており、屏風のような姿だ。 昔からこの地域は九峰山と呼ばれたところで、頂上からの眺めが美しい。 報恩地方では俗離山天皇峰をジアビ山、九兵山を建てて眉山、金積山を息子山と言って三山と呼ばれた。",
    "QA": [
        {
            "question": "山の高さは何メートルですか？",
            "answer": "山の高さは876.3mです。"
        },
        {
            "question": "俗離山国立公園の南側境界に含まれた山は何ですか？",
            "answer": "俗離山国立公園の南側境界に含まれた山は三明山です。"
        },
        {
            "question": "報恩郡の領域の大部分はどの山に含まれますか？",
            "answer": "報恩郡の領域の大部分は俗離山に含まれます。"
        },
        {
            "question": "俗離山国立公園南側の国道沿いに位置している山は何と呼ばれますか？",
            "answer": "俗離山国立公園南側の国道沿いに位置している山は九屏山とも呼ばれます。"
        },
        {
            "question": "報恩地域では、俗離山の天王峰を何と呼んでいますか？",
            "answer": "報恩地域では俗離山の天王峰をジアビ山と呼んでいます。"
        },
        {
            "question": "俗離山と九屏山をつなぐ区間は何に登録されていますか？",
            "answer": "俗離山と九屏山をつなぐ区間はアルプスに登録されています。"
        },
        {
            "question": "25戦争の時に廃墟となった土骨寺跡はどこにありますか？",
            "answer": "25戦争の時に廃墟となった土骨寺跡はこの地域にあります。"
        },
        {
            "question": "主稜線の北側地域が含まれる国立公園は何ですか？",
            "answer": "主稜線の北側地域が含まれる国立公園は俗離山国立公園です。"
        },
        {
            "question": "三明山の岩峰は何と呼ばれていますか？",
            "answer": "三明山の岩峰は九峰山と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "頂上からの眺めが美しいと言われている山は何ですか？",
            "answer": "頂上からの眺めが美しいと言われている山は九峰山です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 355
    }
}